[執柒左佢] 《TVB周刊》由網版取代

電視廣播(TVB，511)公佈，半年純利為2.01億元，同比升18%，每股盈利0.46元，中期息維持0.3元。惟計算匯兌差異及一家聯營公司其他全面收益後，全面收益總額為2.12億元，同比跌12%。

分部業績方面，包括大台網及星夢娛樂所產生的外部客戶收入總額為2700萬元。自大台網所產生的廣告收入不斷上升。但由於前期資本及營運投資，有關分部於期內錄得分部虧損2000萬元。

來自廣告客戶的收入於期內同比升2%至11.51億元，按年計，其中開支最高五大類別為奶粉（跌3%）、貸款及按揭（升5%）、旅行社（升14%）、藥物及保健品（升27%）及個人護膚品（升15%）。期內收入增幅最大者為一般銀行類（升90%）。而來自地產（下跌64%）及政府（下跌27%）的開支下跌，抵銷收入增幅。

[size=4]另外，公司提到雜誌的印刷本將由網上版取代，所指應該是《TVB周刊》。[/size=4]

本野真係仲有人買架咩

咩人會睇

以前為個file買過本

係
我而家腳下有一疊